鄧兆尊G奶新歡極速上位

鄧兆尊可說是不少男人的夢想，坐擁15億身家，而且共有3位新歡，雖然早前鄧兆尊就已和拍拖三年的三奶Claire和平分手，但鄧兆尊向來甚有女人緣，G奶新歡極速上位！日前，鄧兆尊就同G奶新歡同色系情侶裝拍拖出巡，二人不時打情罵俏，在旁還有一位年約十多歲的少女同行，鄧兆尊更慈父上身對女孩呵護備至，不但幫手攞戰利品，又排隊買飲品侍候周到，對新歡一大一小極為體貼。
撰文、圖片：東方新地｜編輯：八卦妹（原文刊於：東方新地）

鄧兆尊G奶新歡獨享溫柔

最近兆尊就自爆同三奶Claire已和平分手，並火速有新三奶補位。在新冠肺炎疫情下，日前兆尊便帶同新歡出巡抖氣，風騷放閃。曾經話過三個女友已經夠晒數的兆尊，果然少一個才加一個，他曾分享馭女術，透露相處之道最重要是一視同仁，會公平分配時間，每星期分別陪每位女友兩晚，第七天才是私人時間。他坦言：「當日主打嘅女友可以決定畀唔畀另外兩位女友加入，如果唔介意，就可以一齊食飯。」這日所見，好明顯主場的新三奶，未有讓大婆及二奶加入同行，寧願獨享兆尊溫柔。一向鍾情上圍豐滿女人的兆尊，新歡貫徹他口味，身穿藍黑色貼身紗裙的她，孭住一個Gucci手袋，但上圍迫爆更矚目，目測最少有38G驕人身材，疫情下因要經常戴口罩，新三奶還特別著重眼部化妝，打扮冶艷！

伯母好危險

10

兆尊孖G奶新歡L小姐拍拖出巡，新女友還帶同一個十多歲女孩同行，不過兆尊就冇畀多個電燈膽悶親，還心情大靚對一大一細照顧周到，同女友買完嘢，更幫手攞戰利品，相當體貼。

鄧兆尊貼住行傾偈，兆尊仲著緊望實女友。
廣告
鄧兆尊鄧兆尊
三年前，兆尊50歲生日宴，當時甚得寵的前三奶 Claire，與大婆Carmen及二奶車厘子同枱食飯非常和諧，不過，影相亦有莊閒之分，大婆Carmen伴住兆尊企前排，二奶三奶則在後排，不過依家Claire已Out，唔知新「3C兵團」又係點排位？

「買大送細」三人同行

早前兆尊就透露新女友姓陳，可稱呼她做L小姐，去舊迎新後「3C女友團」不用瓦解。同時駕馭三女，對於別人羨慕目光，兆尊卻晒命表示一切皆天意安排，坦言自己愛自由獨處，但偏偏女人緣旺，緣份來到避也避不了！看他跟G奶新歡拍拖甜到漏，確實緣份一觸即發，並肩行傾到笑唔停，見他突然攤開手掌伸給女友看，已經令身旁女友露出滿足笑容，嘴角含春的新三奶明顯對兆尊極之冧，而兆尊也一臉享受不時騎騎笑，更詭異是，當日女友還帶同一位年約十三、四歲的女孩同行，多個電燈膽仍無阻兆尊拍拖情趣。

廣告
鄧兆尊鄧兆尊與G奶新歡著晒同色系情侶裝行街，並肩邊行邊傾相當開心，馭女有術的兆尊，突然攤開手伸給女友看，幾句甜言蜜語，已經氹到女友笑不攏嘴！
鄧兆尊雖然一直三人行，但兆尊仍毫不介意，對同行女孩還非常呵護，心情特靚的兆尊，對住新歡話題特別多。
廣告
激罕慈父上身照顧周到

以往同「3C女友團」出巡，兆尊總是霸氣有女爭住服侍，特別是二奶車厘子，最愛幫手攞嘢，完全唔使兆尊操勞，相反今次同新三奶拍拖，兆尊全程倒過來照顧周到，行街有收穫，更幫手攞住戰利品，早已表態不婚不生孩子的他，慈父上身對同行女孩表現呵護，過馬路時又不時回頭著緊望到實，非常緊張，行行吓女孩想飲珍珠奶茶，兆尊二話不說去買飲品，一大一細則輕鬆企在門外等他，簡單一杯珍珠奶茶，已經逗樂女友，真係冧女至高境界！

鄧兆尊兆尊對新歡及女孩照顧周到，過馬路時更著緊回頭望到實。

鄧兆尊兆尊負責買嘢飲，G奶新歡同女孩在店外傾偈等候。
廣告

鄧兆尊兆尊慈父上身，對同行女孩照顧周到，享受另一種拍拖情趣。

鄧兆尊多女埋身的鄧兆尊，曾經話過自己吸引女人的地方是夠抵得諗，當日行街見口渴，鄧兆尊即服侍周到親自為女友買珍珠奶茶，對女友錫到燶。
廣告
鄧兆尊一直以來，鄧兆尊將三位紅顏知己安插在灣仔三頭住家，當日所見，鄧兆尊與G奶新歡行完街，送女友及同行女孩返到寓所附近先離開，原來新歡又係住灣仔區。

數都唔洗數

無圖係好過有圖

鄧兆尊啲女你都啱
鄧兆尊啲女係伯母level

唔洗圖，thx!

你扯吧啦

好快死

我驚貼左仲危險

北姑嚟唔好貼
二世祖嚟講品味奇差

有錢 啲女都係豬扒級數 驅風咩

會唔會有圖危險啲

你咪撚貼圖啊 屌你老母

佢個 level 已經唔可以用差黎形用

貼啦
驚閪呀
全港都知佢食開豬扒㗎啦

新女都係扒？

agger

童年陰影
想要母愛
有戀母情意結姐

樓主做得好

有d時候純文字討論已經足夠

我屌

第一次見可以純文字討論

佢啲女你都啱師兄食咁偏

講還講。。

38G應該真係肥婆
38個背厚到

諗起柒過周杰倫
史上唯一一個可以無圖開post
唔知佢有無過黎連登呢

屌你老母

呢個算係咁啦

大家不如去返純文字討論啦

的確大奶

右邊個女黎？

點止G奶 G頭添啦

呢個算係入面最靚啦

買大送細？

條友口味真獨特
睇吓醫生好喎

個女有脫髮問題？

其實我ok

潛力股假以時日大過呀媽都唔奇

好過之前個三件

張達明皇上.jpg

呢個算係佢後宮既門面擔當

咁又係
好重口味

15億點解食咁柒既女

豬扒殺手

幾耐冇見呢張圖

的確進步左

差唔差得過柒過周杰倫嗰啲先

38話知佢Z
都一定係肥婆
個背實好厚好大份

個女係中出羊子嚟

好奇心太重google咗
我後悔了

死臭鳩 淫賤到

勇士

豬奶！

學佢老豆做善事啫

只係手法唔同

佢d 女一向又老又樣衰，千奇唔好post 圖

點解有錢都食D豬扒
大把大波後生雞沖埋去含佢撚啦

屌佢老母
之前有個post話佢每星期三件定四件女
會搵個主打黎陪佢
我聽到都想

呢個係咪屯門公園走出黎

其實佢老豆留咗幾多錢比佢？

之前個3個仲頂癮

？？？

印象中唔差嫁bo

刟

點解佢爸咁有錢

佢老豆當年係粤劇時代最紅既演員…
仲有座樓，係全座樓俾佢收租，一日唔賣都每月有錢收

你班連登仔
好似個個都可以溝到3條女咁WO
偷食都淆底啦你班友
佢仲要光明正大
有錢佬夜晚唔玩女
唔通陪條女係屋企睇韓劇啊
佢要靚嘅 難度何在 後生就有難度

痴撚線咁有錢都食咁偏
呢啲真係英雄
豬閪吸塵機

食豬閪係因為有服務

有無睇向西
豬西賣服務

太多個啦.....

百貨應百客

呢件算最好

啲衫既品味

洋人口味咁專揀豬西樣淨要身材

咪拎正常人來比

只有老鼠安食韓紅可以比

吹到38Gtw熱飲用飲筒

專食奇行種
食得好雜

比想像中好

睇完圖發現 呢件真係算好好 起碼有打扮睇落唔嘔心
之前果幾件

我入嚟就係睇豬閪

進步左好多

呢件算係正常中女
之前係C9級

大婆後生應該唔差

個三奶真係樣衰到極點

講真是但一個做我老婆我都唔洗瞓
牙尊就爽可以晚晚4p

佢似係剩係中意依味
15億身家根本咩女都有得你食

都叫有頭有面呀，都可以著得咁核突

佢可以有錢到咩地步？
食老豆都可以食咁耐都未食完？

d friend全部靚女，但d老婆堅醜

喂咩事呀屌你老母

應該又係肥婆

有錢真好

你都好有口德

做人做到 鄧兆尊咁都算卑哀
有樣有家底有知名度 都要食垃圾 佢受左咩刺激究竟

西貢原居民 點解咁有錢

佢老豆有一棟樓留俾佢收租，我無打錯，你無睇錯，係一棟

屌 樣衰到
隔離冇名嗰啲有啲都仲好過呢三隻

應該係連登首次唔想要圖

唔係賣咗俾東華三院咩？

留返啲幻想空間比巴打們啦

有樣

點解呢張正過之前夜晚果張咁多

你拎魔王級點搞呀

都係得一張相姐 同行無野既

佢哋應仲有唔少物業揸手
17幾兄妹又賣咗嘢
仲要果棟賣咗9千幾萬 應該錢搵錢變咗億

俾正評個班人唔知咩口味
我支持樓豬唔出相

d 記者文筆真好

大家誤會左巴打既意思
佢擔心樓主伯母比鄧兆專食左姐

六毫子咁既款

sor 我寧願1件正既 好過3件豬西
佢咁既身家要溝件正既唔難

豬奶

真係好危險
佢分分鐘溝埋伯母

好強勁嘅食家

真·眾人皆醉我獨醒
連登仔識咩丫